分手後 出現左PTSD既病症 求心理醫生介紹

有無巴絲打有心理醫生介紹一下 自從分左手之後
個人變得好奇怪 想知自己發生咩事

呢個世界無心理醫生，此Post 已完

咁有無咩輔導員個種

得一個人可以醫好你，而果個人唔會醫你

一個人在等著一個人

綠帽後PTSD 自己醫自己
Exposure therapy

我又真係男友有第三者所以分手
但我係因為受到佢一啲既行為對待 搞到我斷晒片
我唔覺得係得佢醫到我

佢話你講錯名啫，係心理學家
去普通clinic講，佢地會refer你比cp

講下你有咩病癥先

我由星期一到而家 訓得三個鐘 但好精神
同埋斷左片 好難記得返全部野啦 啲記憶係有重疊過黎

睇醫生啦
呢度既人幫到你既只係比你支持！鼓勵！